前線要保護好自己個身分，助養計劃系好，但可能會被居心不良的人埋伏

所以要小心
同埋會有人用各種原因或理由想見前線的真身，都要提高警覺。

地方青年需要資源 內有大量課金途徑

入面有講點解我會覺得鬼